法國人睇罷工 vs 港豬睇罷工

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞

港豬可唔可以唔好咁失禮

幫推
請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

遲啲大家都會好似法國人咁

同我send俾港豬睇
你地小小事叫哂春好失禮

肥媽嗚嗚嗚

嗚嗚嗚嗚嗚

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

嗚嗚嗚

無錯 慢慢嚟啦 香港人進步緊

嗚嗚嗚嗚

嗚嗚

肥媽嗚嗚嗚嗚嗚嗚

嗚...

所以聽日一定要成功, 等佢地開始慣

同埋集會有冇可能傾下後續行動

仲有大家覺得香港打工仔自己組一個工會有冇可能? 有工會咁組織下次罷工都易D, 同埋可以安排好D

（叻哥拎返支咪）

（肥媽又搶返）

c'est la vie

lol

港豬罷工個陣好鍾意番工
但係平時又好鍾意射波
天文台掛8號波個陣又鬼咁開心
好難捉摸阿

嗚

push 巴打開post

肥媽嗚嗚嗚嗚

推

（叻哥攞番支咪）

竟然有人理肥媽嗚嗚嗚
（肥媽怒哮一聲）

嗚！

冇人支持你罷工呀 我要搵食架